食戟之靈 206 之 攻略紀之國

眼鏡娘 想睇佢爆衫

快啲打啦

肯回憶講老母咪

姨仔做敘述做得好高質

睇黎對面個兩個人係新角色
btw 個中國妹冇咗影

個女木島(前第三席)之前有無特別提過? 好似突然好熟而一隊咁既

中國妹同個前4席幾似樣

冇 有出現過但冇同主角堆人有互動

龍膽呢個look

有排打
快少少啦

個主持好正 想同佢做愛

龍膽好似正好多wor

同你個名一樣

同一色熟掛

想搶返個十傑姐

一色出手

暗黑武術大會 準備BBQ完

俾人洗腦係咩料

成隻妖精咁

搞笑姐

幸平唔使留番打第一席？

唔知點解硬係覺得呢套最後會同AZ一樣 最後幸平同唔知邊度出黎既女仔一齊

一色同前第3席又未顯露過實力 特登加2個新人入黎做炮灰
主角又冇可能一開始就輸

基本上第1場3：0係100%既波

好似係輸左即out 贏左繼續
姐係你夠勁可以一個挑晒對面全team

一開始比主角吸下經先
吸完留返打第一席
可能最後決戰係得返女主同創真兩個人
跟住擦出愛火花
煮左個充滿住愛嘅料理出黎

鳩估
叛逆者隊佔上風，中央隊死淨龍膽
龍膽實力超強，係城一郎當年既level
KO大半隊死淨藥王同大小姐
二人用合體技反勝

劇情突發間快左仲諗住修煉都會拖十幾廿集

係直接打3場定係2個sup?

冇理解錯的話就係三條友各自整一樣菜式出黎同對面PK
但途中同隊嘅人可以互助幫忙
你當同時同時舉行3次1VS1就OK

眼鏡娘

幸平應該都係贏唔到

一色同女木島話哂出場以來第一次食戟，冇理由咁都輸掛

BTW 冇人留意美作竟然冇俾人退學打final

美作應該無惹事上身比人狙擊啦

唔會啦，同村姑一齊已經夠多人反檯

利申: 村姑派

村姑秋選D劇情幾好睇

因為秋選之後都係大小姐嘅世界

一開波就咁勁

薊政權開正美作嗰範喎 (copy and paste)

2個面都無既敵人應該炮灰硬🤔
之後死神劇情互秒 但好難想像男豬唔打到完🤔

最難死

仲可以COPY埋醫王老豆

美作

round 1有幸平贏撚硬啦

學姐咩look 都一樣咁撚正
成套漫入面最強戰鬥力肉體

點睇黑木場都勁過美作

今集好睇

究竟一色果個係咩look嚟

而家變左睇回憶渣麻 畫先畫後無分別既

就黎比人斬所以即刻加快進度

漫畫好似幾好賣